
                      Muy fiel a los comics y una gran introduccion para conocer al personaja de Marvel quien no lo conozca. Impresionante efectos especiales. Recomiendo ver por lo menos la primera de Iron Man antes de ir a verla. Para los más frikis, cuando sales del cine estas deseando ver Capitan America y la de Los vengadores.
        
            